屌你老母天文台今朝又話有雷暴

雨都冇滴

驚大家去遊行